求插 有無人可以清楚話我知點先係嬴

五大訴求 ?

攬炒?
好似應該破壞商鋪
制定目標同方案 一步步迫商人撤出香港
解散狗隊??
好似應該整陷阱捉鬼之後屍體發現案, 暗殺之後拎裝
最起馬斷手腳拎佢唔可以再上前線
正面衝突=以卵击石 人地嘭一聲你就訓左係地
戒嚴???
好似應該爆提款機而唔係習機 銀行就會擠提
改朝換代????
我諗唔到有咩方案可行

相比起其他國家 香港暫時仲未稱得上暴動
真勇武唔好留言, 保護好自己
我ON9?? 你未覺醒?? 歡迎討論

遊行作用為聲東 同時破壞商鋪
勇武去擊西 升級裝備 屍體發現

之後就煲底見
聽講WAR GAME 槍加些小焦耳已經啪啪聲